A250 or 120i

A250 2013年 6萬咪
120i 2015 年 4萬咪

多數時間一個人渣

歡迎各巴打發表意見

a250 痴個a45章

A45 amg濕左

120i remap 差唔多280個 fr好好玩

唔明

你唔明remap唔明個定唔明FR

Remap

篤電腦

a250 15M左右

差唔多 傾下傾13 4可能有

320d 柴油

打手

試過車未？避震硬到仆街

邊到多盤睇

樓上ching成句意思係
120i去改一改架車嘅電腦ecu tuning已經差唔多280匹，再加尾轆車已經好好玩

Between
我都會揀120i，話晒都係最後fr hatchback
況且你都係一個人揸多，後座空間唔多需要理

玩過朋友嗰部 不過無上高速
覺得內籠空間好細

320d GT 啦
渣緊5GT 下架想玩下320D GT

竟然有人鐘意3GT 5GT...

Ching係咪睇左MTA果架
果架尾期2000cc黎
2015中期仲行緊1600偈 stage1應該上唔到280隻

正wo 又靚過普通

肥仔版
肥仔都係x6靚d

可以考慮下x5D

炭灰色嗰部?
好有型

寶馬係咪都係咁易壞

why not both